69歲男子接種科興疫苗後面癱 衛生署：需更多臨牀資料病歷作評估

一名69歲男子接種科興兩小時後眼部不適，送院診斷為貝爾面癱。衛生署公布，該男子於3月6日中午近1時在中央圖書館展覽廳疫苗接種中心接種科興疫苗，約兩小時後左眼不適，不能完全合上左眼；3月7日左邊口流口水，左眼無淚水，他到律敦治醫院急症室求醫，初步診斷為貝爾面癱，並於3月8日出院。

衛生署助理署長（藥物）陳凌峯表示，至今只錄得上述一宗面癱個案，新冠疫苗臨牀事件專家委員會初步討論過有關個案，但需要更多臨牀資料後進行因果關係評估。

長期病
唔關疫苗事

唔好死，癱一世

岩呀, 中國人一定要中中國針‼️

慘撚過死

一定唔關疫苗事
係咪冇食早餐或者太緊張

生不如死

唔係下話
睇完標題覺得呢個係第一個派彩啦掛
咁都唔撚派
班廢老真係抵鳩死

又無直接關係架啦，扮查，查佢老母咩！做戲呃市民送死

根本香港60歲以上嗰班打都係俾中共做臨床實驗，成班腦殘藍屍仲如獲至寶，落到去毛主席都唔會關照你啦

衞生署: 感謝您參與臨床測試呀~親

面癱係一世定一陣
屌你打一針癱成世真係搵鬼打

一定係生飛滋搞到塊面咁

每年有幾多整容手術（好似注射疫苗咁要打針入身體）而面癱

中風跡象

回力鏢班藍絲話輝瑞係面癱疫苗

唔夠瞓所以無表情啫，一定唔關疫苗事

左眼無淚水 即係冇喊啦 即係自願為國捐軀啦 唔關政府同疫苗事

你當中風

是但啦中風呀

兩個鐘之後先出事

唔計

面癱者

又唔係腦癱同半身不遂

一定唔關事

係咪無食早餐嘅後遺症

有冇圖 好想睇

你無腦架喎

點都會唔關事啦

国家唔會錯

邊關科興事
打完2個鐘咁耐

有冇樣睇？

關科興咩事

腦癱同半身不遂先再講

不過點都唔會賠

啱啱放監，復必泰到而家出事未

你面癱係因為你樣衰，唔好屈科興

遮著塊面咪得囉 睇唔到

本身就有而家先發啫
又想呃派彩係咪想抹黑中央

面癱有得扮，賠左就會有人呃錢，所以唔賠

叫撚咗平時一定要食早餐

撞邪啫 關咩事 唔關疫苗事

專家：日日都有人面癱架啦

有冇藥劑師 醫生出嚟解釋下
點解枝針會搞到咁
入面究竟有d咩成份

你自己search 貝爾面癱
大把
又唔係靚仔 唔post啦

有冇獎金

小中風就係

林奠都無出黎一排 佢係咪成個人癱撚左

藍屍：黑醫護換左外國疫苗，黑護可恥

佢個樣問題唔關疫苗事

叫左咪食煙啦
食到面癱啦

但我想恥笑廢老面癱

又唔關事

所以cy即刻出嚟頂上

但係呢單係.......

打完即日出事喎......
應該有得賠卦....

一定唔關疫苗事，本身已經有潛在中風風險

一陣 因為好快死

專家：要等數據出完比較左出事率先知有冇關係，咁確定左有關係咁打左果啲點？未做左數據囉，代國家多謝你地提供數據，我？梗係去打德國貨

專家：患者戴口罩唔會有人知佢面癱，冇損失唔洗賠

打得科興本身就腦癱 唔計

到有一次終於係話關科興事嘅先好出嚟講嘢啦

終於唔係官涌

冇食早餐，關人9事

試下打埋第二針，可能負負得正呢

面癱好似唔洗賠錢？
咁可能就認關科興事

應該係因為唔夠愛國

好想知點先有得賠，打咗幾日後出事冇得賠，幾個鐘又冇，係咪要一打即死先有

微血管爆裂！生不如死！可要求打埋重型第二針

未死得
唔計數

屌眨唔到眼好撚恐怖

一打即死先得
屌，毒針都唔會即死啦

一打即死邊有咁快生效
一定唔關事本身有病
唔好犯國安法抹黑中央

愛國打科興

專家一致認為無關

完

屌

關咩事

隔咗咁耐

癱埋右邊

傻閪
一打即死，到時咪又係
專家一致認為唔關事

癱左咪可以日日攤係到睇央視囉人生嬴家

香港廢老咪就係第三期臨床數據

又唔駛賠

google gullain barre syndrome
好多疫苗都會

科興生物技術支援人員:打埋第二針可更生！

轉生

又係...
你面癱又點
依家個個都戴口罩

裝返個patch就唔癱

打得科興 就頂左架啦

搵老野接種先就係要多啲臨床數據

收左美國人錢啦

為生處：需要更多人體志願者
繼續打生打死為黨提供人血數據

777？

300萬

次次出問題都冇數據對比参考
之後你同我講安心去打針

笑撚死

往生

班廢老又收美國佬錢唱衰強国

人體實驗

更多人面癱